求呢條女ig，佛系女情人啊!

妹妹，緣份到了

個西毛陰想點

Btw, 可食用

學生妹唔食罪大惡極

髮型執執佢就得啦

腳趾一定好臭

條眉粗過我條撚

奶唔奶

佛佢個系

Agger

佢真係好正

正

蠟筆小新

禿頭?

想收兵炸

人地條仔未企左係隔離囉

小麥

咁你都幾幼

企但隔離果個會唔會係佢條仔呀？

係 條條女都咁講

重好意思咁大聲講出黎

兵

貓眼

自暴其短

我佛你

唔好推啊

衰人做到底

lm

推

呢個？

眉毛咁粗應該黑森林

係 大陸妹黎

15 歲咋 依家溝左佢 , 一年後就收成

真係佢, 好撚正喎

不過上面有人話佢15歲
化晒妝咁

有張相俾人tag咗佢開po屌佢咁
小妹妹校園關係麻麻地

大陸妹最鐘意錢

佛系依個term硬係有陣柒味 打字都算 仲要講埋出口真係柒到唔敢睇 我屌埋你地個份

佢條仔好似唔錯

支那閪

個個乜柒都加佛系喺前面
做乜尻 好能煩

你都知道自己條撚幼

標點符號的重要

我唔知 難道你會知

❤️小哥哥 我可以給你個東西嗎❤️ .
.
.
.
.
.
我可以給你兩巴掌嗎

呢d女都可以吹捧 究竟連登有幾多毒撚狗公冇見過女人

有錢人生既仔女就係贏家

靚 + 有家底 = 成功左 90%

無得睇啦

15歲已經成四千follow

岩岩都仲有,,,但連登一開POST之後肯撚定勁班毒撚厹衝去dm人問價搞到咁

Fuck佢個系

唉遲咗入嚟

屌遲左

但係之前見佢story個樣同佢啲相有分別喎

但同上面個張好似差唔多

你條撚咁幼

自曝其短

好難唔粗過你條撚

冇啦冇啦

大陸妹都吹奏

一睇佢個陰就知係大陸妹

佛你老母閪

佛你老母？

就係依啲咩撚佛系
碌幾碌又有張圖話佛系乜乜乜
又唔係好笑

個樣成陣支那味

究竟係香港生到咁靚會有咩感受
真係應該萬千寵愛

光宗耀祖咁好驕傲喎

相信你係真絲打黎

好柒 屌你支那雞樣
好心連登仔叫下雞 呢啲質素都吹捧

邊到靚

佛樓主老母個系

講事實姐 好似未見過靚女咁

中學雞已經厚粉到

大陸雞

邊忽靚

15歲就咁厚粉 話佢廿幾歲我都信啦

搽晒炸粉
預備拎去炸

笑左 講事實就比人話妒忌
算啦狗公 係女就追住奶人鞋底 唔怪得之咁多普通樣嘅女都當正自己係女神

都係大家俾面姐

唔好笑啦
牙籤咁樣公諸於世都要好大勇氣
比啲鼓勵佢

呢啲質素CWB周街都係啦屌，連登仔好心出下街啦仆街

盡情愚弄我吧

好柒
個陰韓唔起
又MK唔起
想點？

你都話係中學嘅雞

我好有同情心
我會盡量忍住笑
不過你盡量唔好望我，我驚我忍唔住

周街都係就唔可以係靚女?
好心啦你班人 上網就要求高高 現實咪碌柒咁

你條撚都幾粗

既然周街都有 姐係屬於一般貨色
你都果d吹捧譚仔呢d劣食有咩分別
不過算啦 百貨應百客 許彤都有人比錢屌

pat陰好似十日冇洗頭咁 凝住有浸頭油味

話佢25歲我都信 15歲已經冇左種pure

自暴其幼

好柒

我想睇下

gay？

一睇就知大陸妹樣

可能啲相就係要咁成熟先有人揾佢賣廣告

大陸味濃嘅靚女

佢隔離已經企住佢條仔

吊你老母

可惜有仔

睇下段片其他女

有陣大陸味

私底下比少少錢就可以包

仲有 未夠15你估就未扑過既咩

21世紀啦 有錢乜都得啦

唔唔 誠實係美德.
施主自認牙簽仔

做馬定乜呀 是但cap條女又4000follower

香港地男女單身個situation都好大分別架
男 毒撚 身邊真係一條女都無
女 無限收兵 然後周圍同人講單身不怕點點點

啱

每日揾唔同男人請食飯

自己條撚細拎出黎比人笑？

好可愛 但原來得15歲仲以為佢讀緊u

又係韓狗妝

唔好推啦

真心唔令 15歲 完全無pure感覺
好庸俗